[無人開post] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

push

等咗好耐

幫蒲公英留埋個靚名 就沖涼

公公

我都係 去咗執嘢沖涼

好撚攰

等左你好耐

喂係咪我問題？ 我睇到岩岩個post回到#1003

我都睇到

我都係執嘢

下

我以為得我一個睇到

個#1003係你回

有啲眼訓

好癲

早啲訓啦

我都見到

點解得我唔知

你點回 可以教我 ？

你都要早啲訓啊 聽日要返學

我點知

試下用電腦睇

我溫多陣英文就訓

你回架喎

又要開電腦

你都回左1002啦

可能我打得太快

你好勁 1003

其實係咪佢出錯咗咋

我都唔知 我回個陣 佢係出#1000

好勤力啊 如果我嗰陣係咁就好

唔好串我啦

點知

以後叫你做1003F 襯哂32F

你數一次

唉 我唔勤力 屌 好似成日都hea住咁 蒲公英巴打先勤力

你數

1003F

唔要啊

放榜個日 你自然會後悔

好聽喎 好聽過叫娘X

agger 所以要勤力啲
唔好好似我咁 10月先溫
依家就後悔了

唔得 我唔要後悔 生定死睇呢舖

方便你姐

可唔可以叫數學妹

唔要後悔就依家好溫啦

你都入到u

我叫你數學妹

溫緊啦

唔可以

好

屌

幫你地改埋情侶名 仲咁多聲氣

俾心機

你改得唔好

咁惡

蒲蒲

屌你 咪叫啦 好gay

以後淨係我叫你數學妹

1003係你既新標記

你可以叫返我 屎屎

你都唔係佢

咁FF

你成日都FF架啦

邊有 我地試一次啦
蒲蒲

屌你 唔試
陣間屎屎又嬲

sorry囉食屎孖寶
我唔係gay的

屌你 度高度成點啊
入左咩隊

唔好啦

你要佢啦

好聽

你死喇32F

留名
去左睇書 番嚟已經爆左1001
仲要係咁死ser error:502 503追唔到上個post

應該係有bug

邊個俾你咁叫架

你食咗屎未啊

壞左喇

我唔嬲啊
不過有人咁樣叫你我覺得唔開心

我都回左1002

我無叫返佢架

慘啦佢哋變咗基佬

無 我向gay說左不 係佢痴埋黎

佢好似得153

下 入唔返？

咁撚矮？

32gayF

入得返

咁樣死ser法 啲回覆又delay又重覆
1003應該係delay出嚟

呵呵睇清楚佢啦

你幾高

高過你

追得好無癮 睇睇下又load唔到 跟住死Ser

好難矮過我

都唔知做咩 唔好話追 覆都覆得好無癮

男人老狗咁樣好咩

又要等佢load

我訓先啦

我蹲低

早抖

晚安

快啲講頭兩個數字 幾高

1XX

出黎咪知

留下聯絡方法
我聽日就去X灣

你今日食撚左屎未啊！！！！！

聽日唔出街 你去X灣做咩

未

I miss the taste of a sweeter life

買野

X灣有咩買

有錢就買野 女人

去啦 買埋我個份

無錢啊 係窮jj

唔好喊啦

我都好窮

你好鐘意痴住公公

我懷疑ot太多夜晚嗰餐遲好多先食
飽住訓消化唔好
搞到第朝起身又多胃氣又肚脹
明明以前朝朝排毒好健康

你有得抖未啊?

我又約完人岩岩番黎

我返完啦

MK妹

做乜呀

偷偷地追公公舊post
覺得公公係一個孤獨既浪子

MK

I’ll pick up these broken pieces ’til I’m bleeding

公公有女了

孤獨既毒撚

你陪住佢

不嬲都有

辛苦晒
比著我一日返十粒鐘以上人都癲

陪公公格劍

多女

聽24K MAGIC OR VERSACE ON THE FLOOR

你都無棍

我真係係mk番黎

仲返緊? 辛苦

其實我一點也不mk

未聽過 聽緊see you again

借你個條比佢

唔制

好憎吹頭！依家吹幾下又停幾下
都唔知幾時先乾

聽啦仆街, BRUNO MARS 係一個矮得來又型既男人

剃哂佢 出家

聽緊後面個首 咁都要話我仆街

你個條都無用架啦

屌你

剪短佢

唔要呀 叫我出家 嬲 我唔想同你講嘢

認真唔講？

原本好長已經剪短左 但吹頭真係好撚煩

點解吹幾下就停呀

仆街都係名詞啫

一係熱 一係佢要回post

你地好gay

叫我靚仔

吹到覺得好炆憎就停

我吹頭1分鐘搞掂

靚仔我用左

有咩GAY

剪短更新要吹頭
要keep住個髮尾唔彎好煩

我吹頭從來都唔用熱風
我好怕熱 好怕食熱野飲熱野 冬天我都會照叫凍飲
我一熱 D皮膚就好似有針吉咁好辛苦

棍都share用

你個頭咁短

你係毒撚

分一半俾我都夠用啦

冬天都凍飲...

好誇張 唔用熱風有排都唔乾

唔想分

求撚其吹完掂

3CM 分一半得返1.5CM

好憎熱野

有無經痛問題

屌 咁講我

咁我地以後餐餐食壽司

我鍾意食呀

有 屌 前幾日又痛 嚟緊又痛 屌佢老母得完咗幾日唔痛
次次痛撚到訓成日 勁撚誇張 係真係會暈

好開心 同男神去完街街

咪係囉你咁長都話你得3cm
我估佢哋得0.1 cm

飲少d凍野

好 最鍾意食壽司

好傷心

有冇機

去日本

屌應該係一個惡性循環 冇得救

錫返

無掛

我都係唔鍾意提起日本

你知仲唔stop左個cycle

正 sakura

你又話唔同我講野 仲傷

我寧願痛到仆街都唔想飲熱野

帶你去

咁係啊嘛 叫人出家 出左仲點樣拍拖

喺度鳩噏當秘笈

有我

認真

好想喺櫻花季去 一直都夢寐以求
一定好撚靚

痴撚線架

幾時係花季

你地又講櫻花又講日本我唔開胃 要潛 拜

sor

我刷牙先

我真係好憎飲/食熱野

對不起

3-5月

我刷咗啦

岩岩都諗緊叫你戒凍飲好似好殘忍
試下買熱敷貼臨黎嗰兩日敷下個肚
我用右邊嗰隻 只係暖暖地 夏天用都舒服
平時飲開凍野臨m到要暖下個子宮

食魚生

定期測試落山程度

你同公公格過劍

我巨龍，佢小蟲

暖男

認真討論
男人手禁住個肚真係會舒服啲

係架咩⋯⋯？感受唔到

屌 你係敷人肚嗰個又唔係俾人敷嗰個
gay

what 9

其實我係絲打呢個post個個都知

喂我同你年紀差唔多姐
唐伯虎點秋香喎
裸體當筆畫畫 細佬只係鷹雀口擔緊嗰條蟲

屌 原來我post錯圖

你張圖關咩事？
利申：16歲

係人都知你36F

低b 我一頭霧水

我柒左

post圖唔記得check post先出

聽日經過順便去買先 唔該晒

咁又無，32A

差唔多年紀 心諗做乜鳩

我都係比較鍾意食涼拌嗰啲米線/薯粉
有湯再食辣真係不得了

攰到連登都唔得閒上

如果敷完無咩效
好似你哩幾日返工企咁耐
拎黎敷腳都好舒服

有呢份心意都已經唔痛啦

我覆完先禁返開張圖黎睇
柒到自己都係咁笑
9唔搭8

返工？

希望依家痛撚死佢

唔緊要啦，我唔會笑鳩你

我敷左一晚休足已經冇咩事

酸辣麵好開胃
夏天都好想食
好想食麻醬冷麵

好衰呀你 m痛真係好撚慘

我唔係食酸辣我食麻辣 正

公公+100

你個仆街ex走寶啦

m痛真係會痛死
試過考試先黎黎m頂硬上
點知去到車站就暈低左

話知佢，理得佢死

覺得食到麻辣既人好勁
我頂唔到啲麻 條脷好唔舒服
我食辣都剩係食小辣

暈低左？

係真係痛嘅人先知有幾辛苦
最慘係啲仆街唔知有幾痛 走過來同我講 有冇咁誇張呀 果下真係想屌鳩佢

我真係唔知 sor囉

食食下就慣 我開頭連小辣到食唔到會係咁流鼻涕眼淚
不過食食下就慣左 我而家個口唔會覺得辣
係個嘴唇會有d麻 條眵又唔係好覺

我食得超辣，但第二朝去廁所就後悔，覺得好傷腸胃

唔係話你 而係有啲人唔會M痛已經係好幸運
見到我咁辛苦我都唔使你安慰我 你都唔好走過來同我講你使唔使咁誇張 on9
最痛嗰日呢我係瞓係張床到都會標冷汗同埋要曲住訓 真係好撚辛苦

哇，開心到你

咁多節目嘅

點解有d人痛有d又唔痛

我試過早餐食韓國嗰隻辣面 口痕好想食但食完就覺得好傷個胃

應該係身體嘅問題 嗰啲笑鳩人嗰啲遲早俾天收
過多幾年就痛到佢仆街

個隻我覺得一般，YouTube d 人做效果啫

可能佢地年少無知啫

嗰隻你都食到面不改容你應該都幾食得辣

同年嘅 點會年少無知 算啦呢啲真係要痛嘅人先會明

真心覺得還好，食麻辣火鍋個d仲辣，真係頂唔順

我反而食麻辣火鍋食到好辣 但食唔到嗰隻面

咁咪係，好似我咁都唔會知

你唔明白唔緊要但係你唔好去話人哋扮嘢
btw蒲公英係咪瞓撚左

個隻麵係好食，甜甜地咁
不過食少左辣，好驚傷腸胃

公公你仲唔瞓覺聽日唔使返工咩
次次打完波咁攰你都唔訓

去左溝女

食嗰陣冇乜嘢 食完就開始有反應

日日都返架啦，試下訓先

唔係咁架

898

去左執野

執包袱走人？

自從琴晚發夢 同第二個女仔一齊左之後 今日成日都諗住嗰個女仔
係咪連自己潛意識都知自己就快放低哂 所以發下春夢滿足下自己

第二個女仔現實生活中係有呢個人嘅存在？
都幾好呀 發完仲記得係邊個
同嗰個女仔有冇機會呀

唔係 執返d衫入櫃

瞓覺未啊

訓喇訓喇 你係咪攰 一齊早d訓

你咁好心 遲啲一定有個啱你

等埋你先訓

一齊訓 晚安 聽日見

聽日唔好再咁早醒啊你 晚安

眼訓

收皮啦 唔準詆毀我身高

加油數學妹

我準備返學

32F你咁早嘅

不嬲都咁早 要幫你打氣

好似失戀多一次咁

辛苦你

一邊行一邊喊 唔要上山啊 求屌醒

唔好再上山啦 你都已經放低左咁多 佢有新女朋友都唔關你事啦

唔辛苦

等屎屎醒或者蒲公英巴打屌醒我

我唔想佢有女朋友啊 嗰個女仔係英國讀緊書 佢同我散話就尼Long d所以先散咋 咁點解同佢又可以 屌 點解要咁對我啊

你訓多陣先啦

哇 咁你更加要清楚呢個只係藉口啦

食早餐 唔好喊啦

屌 話咗佢地有嘢 同我一齊嗰陣同佢都咁fd 屌

唉 返去做陣功課就發夢

呵返呵呵 投入精神係學業度

咁就唔好咁在意佢啦 佢根本就無在意過你感受 可能人地一早就諗住同佢一齊

屌，又要返工，on99

mud 9

咁就更加放低佢 然後憎佢地呢對狗男女一世
真真正正認清呢個仆街 係時候將佢沖落廁所
永遠不見天日

Btw通常去左外國就唔乾淨嫁啦

公公好勤力

好早起, 好辛苦

早晨

又餓醒左 仲好眼訓啊

咁早..........

係時候起身食早餐啦

屌 返完返工就咁

都起啦 過多陣就出門

lm

又浦....?

去買野 同埋有朋友嚟咗香港 同佢去鴨記買電話卡

鴨記有時D卡好廢

唔係選擇多啲咩

買香港卡應該會平D, 之前買大陸卡都好廢

又出街食飯先嚟落雨
個天有幾唔鍾意我

個天唔鍾意我啫

個天想淋熄我地座山啲火

淋熄你慾火

已經無架啦 唔好再淋熄啊

今朝好靜

好眼訓

佢講既理由都只係唔再愛你既藉口...
咁快就有新女 都唔知係唔係同你overlap左既
又或者係對條新女有好感先唔想再同你磨合
唔好再掛住呢個人啦

世界末日AR~~~~~~~~~~~~~~~~無人既

2012過左啦喎
係囉 竟然晏晝都咁靜

D人落哂山, 無人失戀啦

啲學生都開始忙住準備新學期 唔得閒上嚟叫春
一係就放低左 一係就有新歡

新學期都未開始, 有咩準備

有人呀，我又失戀

你失d咩ar

每日都失一次戀

點解

一個ocamp都夠做啦
之後應該會有人上嚟架啦

ocamp個個都識左新女/仔

A380

一人一件

以我所識嘅friend同師兄姐弟妹
ocamp一齊個啲過無耐就散

咁過多幾個月又叫春

唉

我諗大部分分手都係咁既原因，貪新厭舊

落山好 ocamp 食得嫁？

十月啦 應該又可以做到一日爆兩個

番完學啦?

agree 算啦呵呵

我都想知ocamp好唔好味

到底U life同ocamp係點

識左新既，又唔知有無機會，咪拖住舊既先，到時新舊都唔要佢咪pk

蒲公英出現了

做咩 岩岩訓醒

呵呵指明要你同屎屎屌醒佢

就黎開學 我有開學恐懼症

佢有32f 唔屌得

我學都無得開

開學之後好痛苦 唔開好過開

唉 我都明白 唔想再為佢唔開心

等32F練完大隻之後 一次過屌醒哂我地

依家有啲憎佢 姐係我同佢呢大半年都係廢嘅

不過佢都冇搵我

返屋企訓先

我醒左好耐 唔洗佢屌

番工仲痛苦

做左數未

我想你屌醒我

返工有錢 返學無錢仲要做功課俾人free ride

我好似又想上返山

叫屎屎出手

佢未訓醒

開始有憎恨仲好 呢啲仆街唔掉落維港餵魚都唔夠

屎姐返左黎都推得咁慢

屌 連佢都咁對我 點解要咁

佢未醒 我好需要佢

我就癲

free ride真係
carry完佢仲要同自己同grade 真心屌出嚟

攬攬
雖然痛係會痛多次
但你有更大既原因放低佢
行下山腰好啦
今日落雨唔岩上山啊

我岩岩落山見到你上緊山

屌 見到佢有女即刻係山腰 其實只係我冇預計過佢咁快有女朋友姐

我唔想癲

因為佢唔再愛你 你都唔應該再維護住佢
錯嘅唔係你 佢呢啲貪新忘舊遲早有報應 特別係過外國
所以你自己都要get over 係時候放自己一條生路

因為佢唔愛你啦嘛
個心有空位自然就好快搵到新對象
你應該好好彩之前無同佢講生日快樂
乖 痛完好快無事

到時直播

唉 話撚咗佢地唔係朋友咁簡單 可能俾佢帽咗都唔定 其實我覺得自己太差佢先搵第個

一拳一件

我都覺得好好彩 如果我講咗可能仲唔開心

agger 我都想憎左佢跟住block埋

我同自己講過 佢一有新女我就會block佢 但我依家退縮緊 原來自己嘅意志真係好唔堅定

好想快D開學, D時間好難捱, 返學D時間過得好快, 無時間諗情情愛愛

我都係 快啲開學唔想再理佢

直播show肌食囡囡下話

暑假太得閒, 個腦無乜野諗好慘

show肌 但唔食女

開左學就專注溫書㗎啦加油啊

睇尼呢排都要逼自己溫書 唔想再諗佢

32F

我想block佢

一唔係自己問題 絕對唔好怪自己
睇佢款 好快又第二件嫁啦

我唔想佢有第二個 仲要long d 佢當初係對自己冇信心先話分手

做咩啊 我都話我唔會食女

......................你信?

信你架

我未爬post 唔知發生咩事

公公快啲屌醒我啦

Gay 記得帶沐浴露喎

我ex有新女...條女仲要係英國讀緊書

我多數report哂佢地

藉口咋唔好咁執著啦

報應黎

唉 我淨係為佢唔開心多一日 聽日我唔想再理

希望唔會俾人....

咁就要專心啲做嘢

聽日專心理我

依家即刻block左佢 唔block只係折磨緊自己

話唔定俾屎屎屌完我我就醒哂

放低佢啦, 佢一直係你背後識左唔少女你唔知啫

我落山腰姐

我唔敢 我仲有一絲希望覺得佢會搵我 我又係度諗如果我block咗佢 咁佢第日咪搵唔到我

藉口呢啲 我話屋企條金魚死左所以分手都得啦

同我19樣

癲多陣就放低佢

笑咗

你真係諗住洗乾淨可以再用?

搵到院友

可能未分手個陣已經有新女了

唔係

屌 我都覺

最好啦

咁你同我嗰陣有咩分別 個陣你仲屌我

你最後有冇block佢

係會搵返你, 一早搵左啦, 而家人地攬住第2個開開心心啪啪啪啪

唔好期望佢會搵你啦 越期望越失望 做人要灑脫
btw散左幾耐 之前無追到

點解你要為左個咁既垃圾人而搞到自己唔開心

食野先

認同啊 搵就一早搵
就算之後搵你 我諗十成有十成都係想搵番你做水泡頂住先

兩個月多啲

咁又係...其實我期望佢之後搵我係做朋友嘅....

認同

放心啦佢一定返來搵你⋯⋯做炮友，多一個唔會嫌多

無啊 我所有野都無block 不過無搵佢

兩個月就有新歡 佢對你嘅愛都知係咪稱得上係愛

呢啲人做朋友都唔值 食緊呢個就溝緊嗰個 然後摸住第個再上緊啊邊個

認同你又唔做

我今次終於冇做水魚 成日比人呃

快D屌醒呵呵啦

鴨記好多寫住4G但其實係3G嘅無良卡

分不開 想你算是安慰還是悲哀

我相信船到橋頭自然直
上天總會留給我們最好的安排

佢做咩 我學你去坐m記食雪糕

佢ex有新女
我尋日唔係去M記食雪糕喎 我食成個餐

食唔落

下 咁快有？

我好耐無食過M記 所以尋日好好胃口

係 條女係外國讀書

做咩又上山

挑剔再爭拗 然後不相信

返去再爬文

幾時返

其實我會諗佢係因為想追哩條女先同呵呵講佢無信心
咁諗會唔會好仆街

掛住我？
等拎機

唔會 男人係咁

唔掛你掛邊個

根本就係

醒目
屌我上次唔撚小心俾人sell左個美容試驗
佢話針對黑眼圈我就落左搭

回顧共你遇到過的 花光一晚也未夠
只不過我們濃厚記憶 越來越變淡

你個ex

其實好多都係呢個原因架啦..............不過唔肯認咋嘛..........唔想比人話衰人.........好撚賤

我唔撚會信 早啲訓就得

呵呵依加點 返緊學？

難以避免事過境遷 轉身一切已沒有

返左屋企訓教

咁掛住我啦

因為我都開始諗ex根本唔係唔想拍拖
佢只係厭左我
想搵個靚啲高啲大波啲既女
雖然咁諗自己個心好痛

之前我話返大陸打電話, 比撚張HK中移動, 要我用漫遊

佢訓完我可能就返

快D返屋企

我幼稚園開始已經有黑眼圈
就黎去整容打針

你做MK妹？幾點拎機

咁搞笑天生有黑眼圈

45mins later

快啦

佢又唔係呢啲人尼嘅

唉 想del佢snapchat

所以咪預計唔到...可能佢根本冇愛過我

屎屎

我都好耐冇食

其實如果一個人想搵你的話 就算你block哂佢全部可以通訊既媒體
佢都一樣可以用其他方法去搵返你

快啲屌醒我

你又好熟佢?

好 你真好

帶你去食M記放題 忘記傷痛

Del啦 望住佢地啲狗男女story 你承受得到咩

唉 我覺得佢係咁 佢仲同我講分手原因唔關鍾意第個事

唉 算啦 當睇錯人

冇訓 唔想訓了

等你

過多陣就del 我唔捨得

想食雪糕 你之前同你ex散咗佢有冇好快有新歡

公公一針見血 係時候醒啦

諗下點考好DSE 啦..諗埋晒D花心ON9仔做乜

係上連登嘅好時間

有無我份先?

咁有錢

唔知佢 我無你咁8掛

啱 等屎屎返尼屌醒我

屌 係我睇到咋 你block咗佢咩

啱啊公公 我要努力chur自己溫書啱想再stalk佢

無block到 但我唔刻意睇 stalk都無
唔得閒

唔捨得都要del 越係凝住自己會唔捨得 越係走唔出呢個泥陷

自己識醒啦..........人地都HAPPY 緊.....等佢搵你做朋友, 你邊位呀?

EX

屌 我都想咁 自己成日禁入去佢snapchat睇

你有冇del佢

係囉 我只係垃圾

越係刻意睇就越係放唔低
我一個月都已經懶得理個ex依家點

你唔係垃圾..佢先係, 唔好調轉左
佢係狗公添, 控制唔到自己性慾要搵女騎

點解你地咁勁 其實今日之前我狀態幾好 係知佢有新女就無啦啦癲鳩咗

佢較左我睇唔到佢啲story 我又較左佢睇唔到
所以同block左del左無分別

唉 可能同緊我一齊嗰陣已經鍾意佢

你就好

個陣開sem chur到完sem 又要趕project 同individual assignment 仲要溫midterm
係9月, 12月個陣 得知佢好唔開心(因為分手單野) 但係我都無主動搵佢
覺得搵返佢既必要

你都係知佢有新歡先崩潰番 比自己沉一沉過一排又好番啲
成日提住自己一定要堅強move on
不斷催眠灌輸自己只係變番未拍拖一個人個陣

啱 何必打擾佢嘅生活

一來啦
其次就係 我知道我搵返佢 佢一定唔會覆

係 唉 同埋都改變唔到個事實 但我依家有啲憎佢 呢大半年來原來都係玩鳩我 一句唔愛就好灑脫咁走 鍾意第二個

所以一要決斷 成功行到呢一步 自己之後都好過好多
以此事為訓 教識自己愛人要先識愛錫自己

其實我慶幸自己冇同佢講生日快樂 我講咗可能仲衰

知就好 有d事同人 只需記得 就可以了

還在嘆息那愛戀不到氣絕便已安葬 敎兩人心裡有道不解的咒沒法釋放

知道 冇人愛自己就自己愛自己

啱 我都係俾你呢句點醒咗

當天剩下只得灰燼 只知道當天太蠢

佢既一切 只有你一個記住
反過來 你既一切 佢乜都唔記得哂
其實好可悲 但事實真係咁
所以真係醒啦 唔值得

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案

我個ex都好灑脫 直接同我講

之後就消失左
起初我都怪自己係咪愛得佢太深 令佢透唔到氣
但後來諗清楚 未都係因為對我嘅新鮮感無左厭左所以先分手
再諗深一層 呢三個月佢係以一個咩心態對住我 就即刻心寒
不斷同自己講 唔好比過纏繞住 要搵一個真心愛自己嘅

請埋我

情敵黎架

知道

雖然啲人成日話唔好計較付出
但連自己都唔愛錫住 就無條件付出咁去愛錫其他人
公平咩

你係到為佢唔開心 佢都唔會再返黎架啦

啱 諗起佢千方百計咁諗點樣同我講分手 就覺得好恐怖

都要平衡 要愛自己同時愛其他人

係囉 人地都有新女 我仲可以點姐 佢唔會返尼架啦

有邊個唔係佢情敵?

醒未 del佢contact啦

我

係呀, 幫你溝女

心寒到有少少唔想同第二個拍拖住

陣間del

今晚補完習做數先

仲等 拖下拖下就唔想block架啦

我del左未block

del左已經成功一半

加油啊

我連del都未del

你就算數吧啦

有冇人掛住我？返左一半

啱啊 拖拖下又崩潰過架啦

唉 有咩用

好過我先

我仲係俾希望自己 如果佢有日搵我 我又會上山

唔緊要架，正常
俾佢玩到 唔鐘意佢就自然會收手

好多巴打會話何必呢？自己都唔知

一齊上山

佢搵返我個陣 我上過 俾屎屎屌到落山
第一頁玩具篇野 其實係屎屎打黎屌醒我

我上左啦早幾日
不過2日 又落番

我想俾佢睇埋我最後一個story 「今日係我最後一次為你傷心」

我諗我del咗佢又會落返山架啦

唔好上啦

所以我需要屎屎屌鳩我 佢真係好勁

洗唔洗補返上星期句生日快樂?

又到你

佢可能又會搵你

落左啦我 上得快落得快

信你一成。。

我覺得要

唔洗

認真。。我唔睇佢啲嘢真係會開心啲

食撚左屎未啊 del啦屌你

唔好再做無謂野啦, 佢得個知字就唔會CARE 你.......
你覺得佢會因為咁搵返你咩?

我好想俾佢睇

原來你也是院友

屌 我依家同你都係院友啦 之前仲好地地

你講架
施主落左山就要拋開兒女私情專注學習架啦

睇完又點 有咩意義？

唉 咪係

無得比佢睇 依家del

好想俾部電話你地

人地會唔會為左個ex而放棄現任啊 醒啦屌你 係就依家block同del

分分鐘睇完同新歡係到笑9你

我出院啦

咪係, 佢: 佢又叫春, 好撚煩, 都分左手啦, 都唔知佢博乜?

好撚hurt

俾左我

開錄音機俾佢聽

啱

醒啦咁

佢壞左

好似醒咗少少

你個野壞左啊

留戀黎做乜 垃圾人

空白的一坪

好啦 我依家去del佢啦

整返好佢啦

記得唔好block 睇佢幾時死

係先好講

要切掉重練

我搵人做3.0

無嫁啦 佢今次太傷

不管你信不信 反正我信了

邊個

其實del同block都要好大勇氣
我一直都無block同del佢 但係我無stalk過佢就真既

2.0

你就好 但我知自己會忍唔到手 有好多次我都試過叫自己唔好禁入去睇 但最後都禁咗 所以我知我唔block唔得

搵3.0代替2.0

只係ex一個 stalk完又唔會即刻一番齊
慢慢等佢淡出自己嘅生活

我用念力 唔想睇就自然唔會睇
分手之後 佢既一切都與你無關 睇黎都無用

係 所以無咩意思 唔stalk好過

你真係識諗

可能個ex分得太灑脫 搞到自己依家都好灑脫
唔睇就唔睇 唔覆就唔覆 唔係就唔係 唔關事就唔關事

block咗佢就乜鳩都唔洗煩

咁都要多謝佢嘅絕情

所有你都要絕情啲 del 9左佢 唔洗再係到篤眼篤鼻

唉.. 留返佢ig係度 佢ig都冇乜點po嘢 好想睇佢幾時死

留係到獻世咩? 比你見到佢POST 合照咪又HURT 多次囉, 唔好留條後路比自己啦....

所以你block未？

佢死個時 你自然就會知道 唔洗刻意留一條路係到留意住佢

祝福有許多種 心痛卻盡在不言中

當你放不下 一個人的時候
問一下自己 別人是怎樣放下你的

好唔開心囉原來我個電話整完之後 個掣無咁好㩒
好灰

有得你用就用啦

屌 都係死蠢一個 個陣唔覺
屌

iphone6s 幾時減價

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

我聽過呢句！

整返好啦

為左番工我瘋狂放人飛機

醒未

攰到訓咗

約你既人好慘

醒了 唔想為個垃圾人唔開心

是但啦

但整唔返好你

用住先

我好返好多

中場休息

完美主義 好介意

買過部 我又要

我一返你就走

我嗰部冇事 不過整衰左 有啲唔好意思

訓過龍

會無事的

你仲有我地

搵錢嘛 我都唔想

番學遲到喇嗚呀 較左鬧鐘都聽唔到佢響

要去補習

快啲出門啦

有32F鎮住你 好快會好番架啦
遲啲叫32F一拳打死個垃圾男

係 等佢飛你飛得咁開心

加油啊數學妹

我係度

32F快啲一拳打醒我

仲有32F

又要失蹤一陣

新識？無追post

唔緊要啦 你要加油

我都唔記得添

好彩啱啱訓咗陣 如果唔係驚陣間中

去沖涼

食完飯 今晚一定又餓

未食

你增肥？

通常番學上堂係易恰著過補習
可能因為係比左額外錢

返學都要俾錢架

Don’t waste your time trying to get people to love you. Spend your time with those who already do.

邊有呀

好寸嘴喎你

書蟲？好鍾意啲好鍾意讀書嘅人

又餓=會食野
會食就會肥

我都知你好鐘意我

冇食啊 所以先會朝早九點幾就餓到醒咗

可惜我鍾意左一個唔鍾意我嘅人

咁早沖涼架咩 我好鍾意凌晨兩三四點先沖

今晚食宵夜啦

爬緊

我有話唔鐘意你咩

襯無人係屋企 快d沖左先

我係已經起身出咗街

你點知佢有新女朋友？返學見到先知？

咁你又唔好咁諗 唔一定係你差 係佢屎窟痕姐
同埋有冇帽 呢啲唔好研究啦
我寧願唔知 我都有懷疑過我有戴（不過條仆街溝唔到 好似係 所以我先冇戴帽）

其實要係一切未發生之前就要block 當佢有新女嘅時候你就會好想睇吓佢哋幾時散 唔會成功block到 我覺得

屎屎好努力爬緊post 我食飯

有冇咁誇張 不過小學個黑眼圈都好犀利
我個人都好撚黑成個賓賓咁 好彩大大下白返

好彩你嗰陣冇講咋

多謝我啦

唔食啊食完你就唔要我
唔好同我講而家已經唔要我

口不對心你最勁

快啲食啦等你啊

原來係我爬文期間呢度一個人都冇
咁我繼續執我啲衫

hi

屌有無脆香雞翼放題

去哂食飯姐

人會依賴幫佢企返起身/晚晚傾計既人
一依賴開就慢慢會對對方產生某種感覺

少左攀山人士出現係靜啲
但山腳啲人去晒邊

可能係

但呢啲算唔算鍾意？

落左咪走人

條友係咪精神病 佢FF到上晒腦

單純依賴 只係想有條友俾你呻
條友係邊個都得既話就唔算啦
但如果非佢不可 佢有某一種特質令你只係想同佢講
就應該算鍾意啦掛

我覺得叫依靠會正確啲
又未到會心動 但係無左佢又會有啲唔自在咁

失戀好辛苦點解女仔可以話淡就淡

條友一定係鍾意屎姐喎

今日認真工作 無上過水

岩岩分?

佢會唔會做啲咩傷害屎姐

補完

點解女人咁鐘意亂諗 我乜都無講過

無

一種想令自己想更靠近佢 想更認識佢嘅感覺

通常都會咁 但你地唔係keep住傾咩

小心又比人問候

你真係爬

解唔解答到好人卡有限公司？

食乜撚 問過我未

如果佢遲下真係走咗會唔會變咗鍾意佢？

巴打呢度想講咩就講咩 有咩就呻啦

好驚遇到呢啲人

唔好啊

有無恰著

唔係 我見到佢snapchat

屎屎好多追求者

好彩現實生活同佢唔熟 面對面講嘅嘢應該唔夠10句更何況影相

係...我都唔想諗

大家到時唔見咗我 要幫我報警

話我

我好似個個都有

你已經好好 你都係半年先搵佢

咁你靠唔靠近到？

有你屌醒我

我覺得呢句講得好啱

應該算解答到嘅 始終自己失戀無耐 仲要係初戀
可能一時三刻想要番個種拍拖嘅感覺
但自己都要清楚對人感覺係點

佢一錫 我就避 正常返又吹多啲 佢又開始比心心我 我又避 不斷loor

我有啊

呢度好有愛架

block未

冇 好精神

正常 費事俾錯signal

唉....屌我仲未敢del佢

無啊

你應該要驕傲因為我只喜歡你

其實我真係冇諗過你會肯同佢long D 你當初都係話冇信心同我longD先散 咁點解你呢條新女係英國都要同佢一齊？點解唔可以同我

如果佢冇咗我會開心啲 我會退出
我真係去到忍無可忍或者受咗刺激先會搵佢

可能你都係心急想搵個人填補你心入邊嗰個窿姐

郁手啦

靠人脈關係攞有幾難

你EX都住外國架？我一直以為係你既中學同學

因為唔夠鍾意你囉 如果想同你一齊 long d都肯啦
好似佢現任咁

唔好崩潰住啊 番嚟

做咩

屌 我嗰陣同佢講
佢有機會出現既地方我唔會再去
刪埋fb ig 喺未企起返身之前都唔想接觸到佢
屌佢老尾佢一句"廿幾歲人分手咋嘛 都唔知你咁講搏乜"屌埋黎
屌講分手嗰個係你啊 打碎左我個心嗰個係你啊仆街
就係佢哩一句說話令我知道我一定快啲企返起身

屌 提起都嬲到仆街
屌佢老尾 你唔撚配我既愛

大把市場

等自己空窗下先 話唔定有工開之後填到個窿

仲食緊嘢

食到好飽

復原到七七八八先要放個心出去啦
唔急得 你襯哩段時間了解下佢
到有日你放得開自己先再諗會唔會鍾意佢

無得解 佢自私

大把市場啦就唔會a啦傻仔

俾個空窗期自己沈澱下先囉

我依家都好飽 唔知今晚會唔會餓

題外話 香港有咩天台係開放俾外人上

A4

餓就食啦

唔食啊唔食啊 唔要變肥豬

唔好推咁快啦 公公呢 陣間又爆左無人開post

變豬咪好 無人同我爭

我都係一次都冇搵過佢 我都覺佢冇咗我係開心啲

就快變o

唔係 佢好似遲啲去外國咋

唉屌 痴撚線

一見佢上水要叫佢開

係呀係呀最後連你都唔要啦

冇事冇事 依家好好多了 諗深啲已經過咗去 我做啲乜佢都唔會有任何感覺

原本挽留佢嗰陣都好地地
我就係嗰晚喺街撞到佢
佢一個厭惡左我既眼神先令我講得出唔想喺佢生活出現
屌 一講就露出真面目
正仆街

下 咁佢唔知？

咁咪算囉 放走錯嘅人先會有啱嘅人

O4

話唔定遲啲又用同一個理由分手呢

算啦 垃圾人

真係賤人尼 佢講分手緊係唔痛啦屌 佢自己拍拍屁股就土人

我無咁講過啊

喺度幻想緊係咩樣

唔好因爲呢啲錯覺而隨便一齊 你之後先知佢係水泡就萬劫不復啦

啱啱食飯

公公鍾意美極

過外國就好易唔乾淨嫁啦 等住佢到時惹左啲咩病 就笑勁佢

個個講完分手都仲要扮好人
食撚左屎未

本來都落咗山 見到佢有女就發癲

唉 成日覺得佢地會長久

仲好似係

真架

幻想啲八婆摺摺聲個閪樣
五年黎第一次見到佢咁既表情

笑死 佢咁都唔知

你都會一齊變O！

唉 呢啲人真係好難頂 好彩你落咗山

time will prove it

唔好罵交啦

所以成日提住自己 一個月咋 咁快就新歡
廢時比人傳臭自己 我要保住個ACC名

公公快啲上尼

咁你咪睇清楚佢囉 咁快就有第二個 佢愛極你都有限啦

啱！我都係咁同自己講 唔想俾人話自己咁快又有新仔

不了

唔會嘅 條友個樣都似個心未定

你拒絕我

換畫咁 垃圾 見一個愛一個

你話你會O4 姐係我有3個兄弟

唉 曾經聽過一個絲打定巴打講過 兩個人分手之後雙方都要啲時間沉澱下 大家都有一個空窗期 但短短兩個月佢已經有新一個 證明佢都唔愛我

真係想鬧爆佢地
講到好偉大咁 咩為你好 你有更值得
厭左淡左未講出口囉 加埋個#曲線hashtag啦

係 可能曾經有嘅 但分手前一定無囉

唉 一直覺得佢好唔同 係個心好定嘅人 點撚知我錯哂

綠帽慘執

屌籍口尼 扮偉大嘅人最自私

呢啲邊度有樣睇 披着羊皮的狼

自爆

咪係 根本係部署緊分手

所以呵呵個ex真係垃圾人 留名睇佢幾時惹到嘢

無論佢講咩我都會同自己講 係佢唔再鍾意我

冇諗過佢會咁

佢當初講分手已經唔愛 唔愛就唔愛 唔洗再講

好快架啦 睇佢仆街最開心

你EX可能已經有愛G

你食屎

好 我食屎

佢以往啲ex都拍得幾耐下....

仆街 唯獨自己得咁短先傷心

仲有五十幾就爆1001啦 召喚公公
哎呀 咁就比我用左一個

污糟過公廁
咁諗放低到更多？

乜你咁乖嘅咩 唔準食

你叫到 點可以唔乖
我去食屎喇

公公去左蒲

係！！最傷心係呢樣 屌 一年都冇..

少少

唔捨得叫你食屎啊 下次唔好再問呢啲

我淨係想下一個識珍惜我 個心定啲就好了

去咗邊 咁下個po叫呵呵個32F開

你真係落咗山啦

32F唔係度 不如蒲公英巴打開

呢樣真係唔識安慰你

唔緊要 唉 佢都係冇心同我行

係 有我心就夠 咩都唔洗

兔仔出現啦

你都快啲落啦

我無喎..

呢兩樣嘢好簡單 但有啲人好難做到

叫屎屎開

落緊

我都想

係咪啊

我唔識開

跑啦唔好行啦

跑緊 我唔想再為佢唔開心 根本冇意思 屌 佢個心都唔係度 我仲留住佢做乜

好耐之前講過 我無做過

你開啦

睇前度先 直播

又有

陣間又要等公公返尼

咁諗就啱啦 垃圾人係屬於垃圾桶 而你係屬於更好嘅將來

屌 正啊

搵個識開嘅開

上一上水就見到你識諗啦 好感動啊

你開po 我都唔識開

我地留1001俾公公

同埋過咗去 大家就慢慢淡忘啦

以後可以繼續陪你

咁快

出現啦

等等